立法會即刻讀宣言同訴求呀！唔讀你衝入去係無意義架！

求下大家傳比前線知

推

金鐘宣言 / 香港人民爭取其應有之普世價值及社會制度宣言

希望有立法會議員或政黨領袖
能夠係聽日／未來遊行示威中，或者係立法會中，向全世界朗讀出以下代表香港人民聲音之宣言

1. 對於過去數日，以至近數年之港人抗爭運動，皆為香港人為爭取自己應有的權利，所作出之公民抗命活動，所有熱愛香港的人民將一直支持此等抗爭直到永遠

2. 謹代表香港人民宣誓，香港人民將永遠以追求本來應有之普世價值及社會制度為己任

3. 對於行政，立法，司法機關等，香港人民已無法容忍，若不立即進行改革，人民必將舉起手中的武器及盾牌，推翻暴政，推翻議會

4. 沒有民主選舉是一切問題之根源，必須馬上修改立法會議席及行政長官產生辦法，若非落實全民普選，誓不罷休

5. 各大政府組織內部腐敗不堪，要求相關領導人士立即道歉，下台

6. 要求政府立即釋放相關被捕示威者及政治犯，還他們一個清白

7. 政府必須承諾追究警隊以不當武力鎮壓示威者，警隊必須向全港市民致歉

8. 於立法會提出議案，必須將近年運動定性為公民抗命民主運動，而非暴動

9. 無限感激所有為香港未來付出鮮血和生命的人民英雄，要求立法將6月9日定為香港法定紀念日

10. 毋忘香港血色六月

逃犯條例風波，令香港人震怒。二百萬人上街反對，人數之多，全球各國未曾見，人類史上未曾見。

六月以來，港人多日抗爭，用盡和平手段，流血流汗。惟始作俑者，特首林鄭月娥，紋風不動，鐵石心腸。冷血政權對民意視若無睹，三位年輕人先後以死相諫，令人痛心！

我等香港人，為我城未來而焦急，為下一代性命安危而焦急！我等絕不容許再多一條生命犧牲。我等今集結於立法會中，重申五大訴求：

1.完全撤回逃犯修例
2.追究警方開槍責任
3.不檢控及釋放示威者
4.撤銷定性6月12日集會為暴動
5.林鄭月娥問責下台

我等現要求林鄭月娥本人親自到場回應。否則我等將持續佔領立法會，甚至廢除現有立法會，另組新議會，以全面反映民意。

不撤、不散！

搵十到二十個做代表讀宣言
中英對照

English

唔好亂衝，定落嚟傾下一步